點解 外國餐廳 可以做到 禁止堂食？

有政府補貼？補幾多？
定係有其他方法？

租金平

無咁大租金壓力

就算平時無禁堂食 都好似無乜客

有時都懐疑佢地賺唔賺到$

禁左堂食之後 反而見到係門口等外賣嘅人多左

外國地方大係唔同啲

地方細咪更容易做堂食咩

民主政府會賠償返俾佢地
唔肯賠咪打官司
點同港共

地方細嘅話拎住個外賣都唔知可以去邊度食
外國周圍都有休憩地方嘛

佢地最鍾意堂食架喎

聚埋一齊食幾粒鐘...

對外國人黎講係一件好痛苦既事

補貼

民主政府無限金錢？

緊急法令

人地咪一樣蝕
d人懶鳩世界未日都唔煮飯 大把人叫外賣
set 番岩個入貨量同所需人手就冇事 香港d餐廳都未收皮 何況人地有政府補貼 洗撚驚

大家都努力
先係銀行同財仔俾 payment holiday 停左唔使供樓供車
再業主減租，員工無薪假政府補貼番啲
總之就當停擺一樣
香港啲業主，有間大大大財團仲傾緊加租呀

講到尾
係咪即係 香港業主 仆街之最

歐洲個邊好似政府補償番租金比餐廳